其實依家係咪所有男男女女都會出軌？

拍唔到拖嘅人除外
好似全部男人女人都會出軌
特別係廿頭啱啱踏入社會
望住舊朋友所有情侶都散曬

個個中學就話最憎出軌嘅人
話自己一定唔會做果種人
出到社會一兩年個個唔係偷食就亂搞曖昧

身邊情侶散得九成都係出軌
依家d 人係咪咁撚冇道德

含喇
講得幾好聽都好，betrayal就係betrayal

明明出軌仲要掩飾到自己冇錯嗰啲賤男
明明我付出晒真心最後你都係咁對我
我對呢個世界冇乜希望

今時今日出軌變成必然 專一反而係特例

仲要話偷食係有道德，遣責偷食嘅人係唔啱咁話

潮流

好似係除非唔係

潮流興多花款，隨便偷歡

無拍拖既男女周圍派帽算唔算正常

死撚哂心

同路人

有無人因為驚比人hurt所以唔敢拍拖

良禽擇木而棲

唔係

臭雞港女係咁架啦
本身係雞點識做人

而家拍拖無俾對方危機感 等於等緊對方派帽 想平平淡淡都咁難

Agger

成版都係綠帽post

連登仔：識翻屋企咪得囉

我又唔認同
要做到好似你噉講嘅話
姐係對方都唔係咁適合你